【突發】牧師引述陳同佳稱願到台灣自首

觸發政府修訂《逃犯條例》的台灣殺人案，疑犯陳同佳預計下星期三刑滿出獄。聖公會教省秘書長管浩鳴引述陳同佳表示，願意到台灣自首。

涉嫌在台灣殺害女友潘曉穎的陳同佳，因洗黑錢案在港服刑，預料下星期三刑滿出獄。多次到壁屋監獄探望陳同佳的牧師管浩鳴指，陳同佳向他表示，出獄後想先與家人團聚一段短時間，再去台灣自首，希望為自己做過的事負責。

管浩鳴又指，陳同佳見到因他而起的反修例風波，覺得不開心。管浩鳴又指陳同佳曾與台灣律師談過，對方認為自首加上年輕，判死刑的機會不大。

耶穌感化

陳同佳比林奠好一百倍

陳同佳害一個人
林鄭害全香港人

希望判佢死刑

管浩鳴

呢條共牧死仆街

被自首

【全世界入黎】懷疑有高級鬼PO要各位自投羅網。

係好事
但係而家已經唔係佢去自首就可以平息到風波嘅局面...

那逃犯條例.........

佢過去自首都會死刑, 佢會過去嗎??

如果佢留係香港慘過死

管浩嗚係香港耶教第一奶共牧師
成件事好可疑

極懷疑係政治任務